<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru"
     xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
     xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru"
     version="2.0">
    <channel>
        <item turbo="true">
            <link>https://pts5t.ru/article/investor_or_trader_you_decide</link>
            <turbo:content>
                <![CDATA[
                    <!-- Шапка -->
                    <header>
                        <h1>Инвестор или трейдер — решать Вам</h1>
                    </header>
                    <!-- Контентная часть -->
                    <p>Форекс привлекает миллионы пользователей. Каждый мечтает заработать. К сожалению, не всё так просто. Если посмотреть информацию, публикуемую в интернете, этот рынок в первый год покидают более 95% начавших торговать. &nbsp;Почему так происходит? Основная причина не в рекламе, а в самом пользователе и кажущейся простоте торговли на Форекс. Да, сам принцип торговли прост, купить дёшево, а продать дорого или (купить дорого, а продать дёшево и на этом получить прибыль).</p>
                    <p>Многие дилинговые центры обещают научить торговать за недели, месяц. Да можно научиться читать графики, разбираться в индикаторах, скриптах, советниках. Вы узнаете, как торгует тот или иной великий трейдер. Кто на чём и когда заработал своё состояние. Вы сможете научиться открывать и закрывать сделки, ставить стопы, иногда выигрывать, но чаще всего проигрывать. Не важно сразу проиграете или в течение года, конец известен потеря всех своих средств. &nbsp;На этом этапе и отсеивается большая часть начинающих. 90% не будут разбираться в ошибках, причинах неудач, они просто вернуться к привычному зарабатыванию денег. Факт постоянных проигрышей мало кто выдерживает. Ведь ему всё время внушали, что всё просто, да и сам он пришёл только за выигрышем, а тут потери за потерями. Не важно, что сами причины потерь могут быть разные, рынок развернулся в противоположную сторону, индикатор неправильно сработал, стопы раньше времени сработали и ещё, ещё и ещё. Причина проста отсутствие знаний в поведении рынка, то есть профессиональных навыков, которые нарабатываются годами. Если вы решили стать профессиональным трейдером, необходимо набраться терпения и начать обучаться. Не тешьте себя иллюзиями в быстром освоении азов торговли. Войти в мизерный процент профессионалов не так просто.</p>
                    <p>Подумайте сами. Чтобы зарабатывать 40 &ndash; 50 тысяч в месяц, мы 11 лет учимся в школе, 5 лет в институте. По 8-12 часов вкалываем на работе и всего 40&nbsp;000. Если бы всё было так просто уже бы все только этим и занимались.</p>
                    <p>&nbsp;Да, на Форекс вращаются огромные деньги, более 4 &ndash; 5 триллионов долларов. Да, трейдеры-профессионалы зарабатывают сотни тысяч и миллионы, но это профессионалы, потратившие годи и годы на своё обучение. Эти профессионалы работают в различных фондах, банках и других финансовых структурах. Они управляют десятками, а порой сотнями миллионов. Поэтому и получают такие доходы. Трейдер считается одной из сложнейших профессий в мире. Здесь очень высокая психологическая и умственная нагрузка, которую не все выдерживают. Представьте себе неверное решение и потери за несколько минут могут составить сотни тысяч и даже миллионы. Поэтому прежде, чем начать осваивать эту профессию подумайте, готовы ли вы к ней и подходит ли она вам.</p>
                    <p>Если у вас желание просто зарабатывать средства инвестируя их в Форекс, можно пойте другим путём. Разберём несколько из них.</p>
                    <p>Первый: найти дилинговый центр, где имеются ПАМ-счета. Подобрать себе удовлетворяющий вас ПАМ-счёт, которым управляет профессионал. Инвестировать в этот счёт намеченную сумму.</p>
                    <p>Второй: открыть реальный счёт. Найти площадку с трейдерами, продающими сигналы. Подключится к этим сигналам.</p>
                    <p>Третий: который предлагает&nbsp;<strong>ПТС5Т</strong>. Бесплатно установить&nbsp;<strong>Торговый Терминал&nbsp;</strong><span style="color: #2880b9;"><strong>Multiterm-PTS5T Standard</strong></span>&nbsp;и программное обеспечение&nbsp;<strong>MultSync-PTS5T Client</strong>.&nbsp;<strong>Торговый Терминал</strong>&nbsp;способен вести торговлю от нескольких сот долларов. Протестировать&nbsp;<strong><span style="color: #2880b9;">Multiterm-PTS5T Standard</span>&nbsp;</strong><strong>на&nbsp;</strong><strong>DEMO</strong><strong>-счёте</strong>, убедиться, что эта программа вас устроит. После чего инвестировать в реальный счёт.</p>
                    <p>Тогда вам не придётся вдаваться во все процессы, происходящие на рынке Форекс. В этом случае не нужно учится разбираться в котировках, новостях, графиках, индикаторах и во многом другом</p>
                    <p>Если у вас появится желание обучиться торговли по системе&nbsp;<strong>ПТС5Т</strong>&nbsp;<strong>Прогнозирующая Торговая Система</strong>, мы готовы помочь вам в этом. Заходите на наш сайт&nbsp;<a href="http://pts5t.ru/">http://pts5t.ru/</a>, проходите курсы, вебинары. Если нужна будет помощь, наши специалисты всегда рады помочь вам.</p>
                    <p class="published">Опубликовано <time>04.12.18</time></p>
                ]]>
            </turbo:content>
        </item>
        <item turbo="true">
            <link>https://pts5t.ru/article/avtotorgovlya_na_forex</link>
            <turbo:content>
                <![CDATA[
                    <!-- Шапка -->
                    <header>
                        <h1>Автоторговля на форекс в MetaTrader 4</h1>
                    </header>
                    <!-- Контентная часть -->
                    <p>Торговый Терминал Multiterm PTS5T является программой для автоторговли или ручной торговли на Forex. Это действенный инструмент для получения постоянного дохода &ndash; данное ПО способно самостоятельно проводить торговые операции на рынке Форекс в метатрейдер 4. Идеальный вариант начинающему трейдеру!</p>
                    <p>Multiterm PTS5T использует данные с главного сервера SERVER PTS5T, на основе которых она открывает и закрывает ордер. С помощью программы устанавливается Stop Loss (уровень графика, когда сделка закрывается с потерей денег) и Take Profit(уровень графика, когда закрывается прибыльная сделка).</p>
                    <p>Чтобы использовать торговый робот, достаточно одного дня для ознакомления с <a href="../page/instructions" target="_blank" rel="noopener">Инструкциями</a>. Автоторговля происходит с использованием МТ4. После того, как вы усвоите материал лекций, вы сможете использовать правильно Торговый Терминал. Чтобы получать стабильный доход, необходимо правильно установить Риск. Со временем вы научитесь этому и сможете перейти к освоению фильтров и других инструментов. Наибольшего эффекта достигните тогда, когда сможете самостоятельно делать разметку опорных Точек на графике.</p>
                    <p>У большинства начинающих трейдеров торговля на Форекс ассоциируется с тоннами литературы и постоянным обучением, которое может не принести результата. Мы предлагаем действенный вариант &ndash; программное обеспечение ПТС5Т для Metatrader 4, которое даёт возможность осуществления автоторговли на форекс без знания теории.</p>
                    <p><strong><em>Можно ли нам доверять?</em></strong></p>
                    <p>В интернете есть огромное количество похожих проектов, организаторы которых предлагают использовать программы, способные генерировать прибыль без участия владельца счёта. Однако большинство ПО данного вида не работают.</p>
                    <p>Чтобы проверить функционирование нашей интернет работы Форекс, мы предлагаем скачать софт Multiterm PTS5T Professional и создать Демо-счёт. Это позволить проверить работоспособность софта, не вкладывая реальные деньги. Данная программа торгует на многих валютных парах, получая данные с сервера PTS5T. Терминал способен торговать в автоматическом или полуавтоматическом режиме. Софт бесплатный.</p>
                    <p><strong>Основные характеристики Multiterm PTS5T Professional:</strong></p>
                    <ul>
                    <li>Корректировка риска - вы сами определяете количество вложений, которыми вы готовы рискнуть;</li>
                    <li>Автоматическое управление выставлением ордеров - сделки закрываются и открываются под управлением программы;</li>
                    <li>Возможность закрывать и открывать трал;</li>
                    <li>Просмотр всех необходимых данных от баланса до истории закрытия/открытия ордеров.</li>
                    </ul>
                    <p><strong><em>Какие ещё услуги предлагает сайт?</em></strong></p>
                    <p>Помимо использования программы для автоторговли вы можете использовать материалы для обучения трейдинга. В разделе &laquo;Курсы&raquo; есть вся необходимая информация по разметке опорных Точек.</p>
                    <p>Если вам нужна помощь в установке ПО, зайдите в раздел &laquo;<a href="../page/instructions" target="_blank" rel="noopener">Инструкции</a>&raquo;, где размещены статьи о Multiterm PTS5T и подробностях её применения. Важно не только установить, но и правильно настроить программу. В этом нет ничего сложного &ndash; после прочтения материала вы сможете начать торговать.</p>
                    <p>Перед вами действенный инструмент, который подойдёт для новичков и профессионалов в сфере трейдинга. Если вы давно искали программу, которая способна помочь создать капитал посредством осуществления полноценной торговли, то вы пришли в правильное место. Вам не нужно тратить месяцы или годы на обучение &ndash; начните с установки программы, установите уровень риска и получите свою первую прибыль. Вам не нужно постоянно следить за графиком, так как наши специалисты и программа всё сделает за вас.</p>
                            <p class="published">Опубликовано <time>04.12.18</time></p>
                ]]>
            </turbo:content>
        </item>
        <item turbo="true">
            <link>https://pts5t.ru/article/autotrading_2</link>
            <turbo:content>
                <![CDATA[
                    <!-- Шапка -->
                    <header>
                        <h1>Торговый Терминал Multiterm PTS5T предназначен для автоматической и полуавтоматической торговли на рынке Форекс</h1>
                    </header>
                    <!-- Контентная часть -->
                    <blockquote>
                    <p>Основу&nbsp;<strong>Торговой Системы ПТС5Т</strong>&nbsp;составляют&nbsp;<strong>опорные Точки</strong>, по которым и происходит&nbsp;<strong>открытие</strong>,&nbsp;<strong>закрытие</strong>&nbsp;ордера, установка&nbsp;<span style="color: #e74c3c;"><strong>стоп лосса</strong></span>&nbsp;и&nbsp;<span style="color: #27ae60;"><strong>тейк профита</strong></span>. Описание теории&nbsp;<strong>ПТС5Т</strong>&nbsp;разбито на курсы. В каждом курсе по нескольку лекций. Постепенно освоив курсы, вы сможете самостоятельно проводить разметку&nbsp;<strong>опорных Точек</strong>, прогнозировать время открытия и закрытия ордеров, устанавливать&nbsp;<span style="color: #e74c3c;"><strong>стоп лосс</strong></span>&nbsp;и&nbsp;<span style="color: #27ae60;"><strong>тейк&nbsp;профит</strong></span>, прогнозировать движение&nbsp;<span style="color: #27ae60;"><strong>восходящего</strong>&nbsp;</span>и&nbsp;<span style="color: #e74c3c;"><strong>нисходящего</strong>&nbsp;</span><strong>тренда</strong>, правильно устанавливать фильтры. Зная основы вы сможете торговать не только в автоматическом, но полуавтоматическом и ручном режиме.</p>
                    <p><strong>Торговая Система ПТС5Т</strong>&nbsp;позволяет торговать и без теоретических знаний, получая все необходимые данные с главного сервера &nbsp;<strong>Server&nbsp;</strong><strong>PTS5T</strong>. Для этого достаточно скачать и установить бесплатную программу&nbsp;<strong><span style="color: #2880b9;">Multiterm PTS5T Professional</span>.</strong>&nbsp;</p>
                    </blockquote>
                    <p><strong>Краткий обзор версий</strong>&nbsp;<span style="color: #2880b9;"><strong>Multiterm PTS5T</strong></span>.</p>
                    <p>&nbsp;&nbsp;Торговля осуществляется 12 символами (валютными парами). Терминал&nbsp;<span style="color: #2880b9;"><strong>Multiterm PTS5T Professional</strong></span>&nbsp;торгует в автоматическом и полуавтоматическом режиме получая данные с сервера&nbsp;<strong>Server&nbsp;</strong><strong>PTS5T</strong>. &nbsp;Вы самостоятельно можете настраивать фильтры и открывать сделки в ручном режиме. Так же в нём имеется блок аналитики и другие дополнительные функции.</p>
                    <p>&nbsp; &nbsp; <span style="color: #2880b9;"><strong>Multiterm PTS5T Professional</strong></span> <strong>имеет следующий набор функций:</strong></p>
                    <ul>
                    <li>самостоятельной установки Риска (какой частью капитала вы готовы рисковать);</li>
                    <li>автоматического открытия сделок (без возможности самостоятельного открытия сделок и установки фильтров);</li>
                    <li>автоматического закрытия сделок;</li>
                    <li>самостоятельного закрытия сделок с выбором количества закрываемых лот;</li>
                    <li>установки параметров трала, отключения/включения трала;</li>
                    <li>просмотра общей информации: текущего баланса, баланса на начало устанавливаемой даты;</li>
                    <li>просмотра: баланса на начало торгового дня, убыток на 1 ордер;</li>
                    <li>просмотра: количества действующих вариантов, количество открытых ордеров, количества открытых лот и других;</li>
                    <li>просмотр информации по каждому открытому ордеру;</li>
                    <li>просмотр параметров подтерминала "<strong>Открытие ордера</strong>" и работы фильтров;</li>
                    <li>просмотр параметров подтерминала "<strong>Закрытие ордера</strong>" и настройка трала;</li>
                    <li>просмотр истории закрытия ордеров за текущий день, месяц, весь период;</li>
                    <li>копирования и просматривать историю в .csv файле;</li>
                    <li>включение/отключение алертов, звуковых сигналов;</li>
                    <li>получения справки;</li>
                    <li>переход на сайт;</li>
                    <li>самостоятельное открытие сделок;</li>
                    <li>включение/отключение фильтров;</li>
                    <li>анализ: истории за выбранный период: количество открытых сделок, профит фактор, количество прибыльных и убыточных сделок;</li>
                    <li>анализ: максимальной и абсолютной просадки, коэффициента КПТС5Т, среднесуточной прибыли и убытка в валюте и пунктах;</li>
                    <li>анализ: возможной прибыль за сутки, месяц, прибыль относительно депозита, расчётной прибыли сутки, месяц, год и др.;</li>
                    <li>открывать и настраивать графическое отображения аналитических данных.</li>
                    </ul>
                    <p><a href="../uploads/pts5t/avtotorg1.png" target="_blank" rel="noopener"><img style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" src="../uploads/pts5t/avtotorg1.png" alt="" width="90%" /></a></p>
                    <p style="text-align: center;">Multiterm PTS5T Professional</p>
                    <p style="text-align: center;">&nbsp;</p>
                    <p style="text-align: center;"><strong>Графический вывод истории закрытых сделок</strong></p>
                    <p class="published">Опубликовано <time>04.12.18</time></p>
                ]]>
            </turbo:content>
        </item>
        <item turbo="true">
            <link>https://pts5t.ru/article/autotrading</link>
            <turbo:content>
                <![CDATA[
                    <!-- Шапка -->
                    <header>
                        <h1>ПТС5Т - ваш надёжный помощник в мире торговли на Форекс</h1>
                    </header>
                    <!-- Контентная часть -->
                    <div><strong>Торговый Терминал&nbsp;<span style="color: #2880b9;">Multiterm PTS5T</span></strong>&nbsp;является программой для автоматической или ручной торговли на&nbsp;<strong>Forex</strong>. Это действенный инструмент для получения постоянного дохода &ndash; данное ПО способно самостоятельно проводить торговые операции на рынке<strong>Форекс</strong>. Идеальный вариант начинающему трейдеру!</div>
                    <div>&nbsp;</div>
                    <div><span style="color: #2880b9;"><strong>Multiterm PTS5T</strong></span>&nbsp;использует данные с главного сервера&nbsp;<strong>SERVER PTS5T</strong>, на основе которых она открывает и закрывает ордер. С помощью программы устанавливается&nbsp;<span style="color: #c0392b;"><strong>Stop Loss</strong></span>&nbsp;(уровень графика, когда сделка закрывается с потерей денег) и&nbsp;<span style="color: #27ae60;"><strong>Take Profit</strong></span> (уровень графика, когда закрывается прибыльная сделка).</div>
                    <div>&nbsp;</div>
                    <div>Чтобы использовать торговый робот, достаточно одного дня для ознакомления с&nbsp;<strong><a href="../page/instructions">Инструкциями</a></strong>. После того, как вы усвоите материал лекций, вы сможете использовать правильно&nbsp;<strong>Торговый Терминал</strong>. Чтобы получать стабильный доход, необходимо правильно установить Риск.&nbsp;Со временем вы научитесь этому и сможете перейти к освоению фильтров и других инструментов. Наибольшего эффекта достигните тогда, когда сможете самостоятельно делать разметку&nbsp;<strong>опорных Точек</strong>&nbsp;на графике.расставлять.</div>
                    <div>&nbsp;</div>
                    <div>У большинства начинающих трейдеров торговля на&nbsp;<strong>Форекс</strong>&nbsp;ассоциируется с тоннами литературы и постоянным обучением, которое может не принести результата. Мы предлагаем действенный вариант &ndash; программное обеспечение&nbsp;<strong>ПТС5Т</strong>, которое даёт возможность осуществления торговли без знания теории.</div>
                    <div>&nbsp;</div>
                    <div>&nbsp;</div>
                    <div><em>Можно ли нам доверять?</em></div>
                    <div>&nbsp;</div>
                    <div>В интернете есть огромное количество похожих проектов, организаторы которых предлагают использовать программы, способные генерировать прибыль без участия владельца счёта. Однако большинство ПО данного вида не работают.</div>
                    <div>&nbsp;</div>
                    <div>Чтобы проверить функционирование нашей интернет работы Форекс, мы предлагаем скачать софт&nbsp;<span style="color: #2880b9;"><strong>Multiterm PTS5T Professional</strong></span>&nbsp;и создать&nbsp;<strong>Демо-счёт</strong>. Это позволить проверить работоспособность софта, не вкладывая реальные деньги. Данная программа торгует на многих валютных парах, получая данные с сервера&nbsp;<strong>PTS5T</strong>. Терминал способен торговать в автоматическом или полуавтоматическом режиме. Софт бесплатный.</div>
                    <div>&nbsp;</div>
                    <p>Основные характеристики&nbsp;<span style="color: #2880b9;"><strong>Multiterm PTS5T Professional</strong></span>:</p>
                    <div>
                    <ul>
                    <li>Корректировка риска - вы сами определяете количество вложений, которыми вы готовы рискнуть;</li>
                    </ul>
                    <ul>
                    <li>Автоматическое управление выставлением ордеров - сделки закрываются и открываются под управлением программы;</li>
                    </ul>
                    <ul>
                    <li>Возможность закрывать и открывать трал;</li>
                    </ul>
                    <ul>
                    <li>Просмотр всех необходимых данных от баланса до истории закрытия/открытия ордеров.</li>
                    </ul>
                    <p>&nbsp;</p>
                    </div>
                    <div><em>Какие ещё услуги предлагает сайт?</em></div>
                    <div>&nbsp;</div>
                    <div>Помимо использования программы для автоторговли вы можете использовать материалы для обучения трейдинга. В разделе &laquo;Курсы&raquo; есть вся необходимая информация по разметке&nbsp;<strong>опорных Точек</strong>.</div>
                    <div>&nbsp;</div>
                    <div>Если вам нужна помощь в установке ПО, зайдите в раздел &laquo;<a href="../page/instructions"><strong>Инструкции</strong></a>&raquo;, где размещены статьи о&nbsp;<strong><span style="color: #2880b9;">Multiterm PTS5T</span>&nbsp;</strong>и подробностях её применения. Важно не только установить, но и правильно настроить программу. В этом нет ничего сложного &ndash; после прочтения материала вы сможете начать торговать.</div>
                    <div>&nbsp;</div>
                    <div>Перед вами действенный инструмент, который подойдёт для новичков и профессионалов в сфере трейдинга. Если вы давно искали программу, которая способна помочь создать капитал посредством осуществления полноценной торговли, то вы пришли в правильное место. Вам не нужно тратить месяцы или годы на обучение &ndash; начните с установки программы, установите уровень риска и получите свою первую прибыль. Вам не нужно постоянно следить за графиком, так как наши специалисты и программа всё сделает за вас.</div>
                    <p class="published">Опубликовано <time>12.06.19</time></p>
                ]]>
            </turbo:content>
        </item>
        <item turbo="true">
            <link>https://pts5t.ru/article/rezhim_raboty_rynka_foreks</link>
            <turbo:content>
                <![CDATA[
                    <!-- Шапка -->
                    <header>
                        <h1>Режим работы рынка Форекс</h1>
                    </header>
                    <!-- Контентная часть -->
                    <p>Объем ежедневных торговых сделок на валютном рынке FOREX достигает нескольких триллионов долларов. Торговля ведется по десяткам валютных пар. На рынок выходят самые разные игроки, начиная от индивидуальных трейдеров и заканчивая крупными коммерческими и государственными банками.<br /><br />Успех трейдера на валютном рынке складывается из многих факторов, одним из них является необходимость досконально знать режим работы рынка Форекс. С одной стороны, запомнить его вроде бы и несложно - Форекс работает 24 часа в сутки пять дней в неделю, кроме субботы и воскресенья. Однако необходимо учитывать и множество других аспектов, начиная от расписания торговых сессий и заканчивая крупными международными праздничными днями, в которые рынок тоже не работает.</p>
                    <p><a href="../uploads/admin/stock-exchange-3087396_1920_sWzFgF.jpg"><img style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" src="../uploads/admin/stock-exchange-3087396_1920_sWzFgF.jpg" alt="режим работы рынка Форекс" width="100%" /></a></p>
                    <p><br />Обычно говорят, что торговля на рынке Форекс начинается в воскресенье в 23:00 по Гринвичу и заканчивается в пятницу в 22:00. На самом деле это не совсем так, реально работа Форекса не прекращается никогда. Но именно с понедельника до пятницы его активность наиболее высока, именно на данный период ориентирована деятельность большинства брокеров. Учитывая, что Россия больше не переходит на зимнее время, для трейдера время торговли на рынке Форекс начинается в 1.00 ночи по московскому времени в понедельник и заканчивается в 1.00 ночи в субботу. Данное правило справедливо для большинства крупных дилинговых центров, с которыми работают российские трейдеры.<br /><br />Режим работы рынка Форекс зависит и от конкретных сессий - Азиатской (4.00-13.00), Европейской (9.00-18.00), Американской (16.00-1.00) и Тихоокеанской (0.00-9.00). Каждая сессия имеет свои особенности - учитывая их, трейдер имеет возможность получать максимальную прибыль. Спокойнее всего рынок ночью, максимальная активность наблюдается с началом работы Европейской и Американской сессий.<br /><br />Зная режим работы рынка Форекс, трейдер имеет возможность как зарабатывать на резких движениях, так и избегать их, в зависимости от выбранной им стратегии. Обязательно необходимо учитывать время выхода новостей, оказывающих существенное влияние на движение валютных пар.<br /><br />Чтобы овладеть всеми тонкостями рынка Форекс и начать стабильно зарабатывать, требуются годы практики. Но есть и более простой вариант - отдать свои деньги в доверительное управление. Есть два основных способа: в первом случае вы отдаете ваш счет опытному трейдеру, который торгует на нем, забирая себе оговоренную часть прибыли. Также есть возможность использовать ПАММ-счета - в этом случае вы переводите свои средства на счет трейдера и получаете прибыль пропорционально вложенной сумме. Все тонкости сотрудничества досконально прописываются в договоре. Годовой доход при доверительном управлении составляет примерно от 80% до 120%.</p>
                    <p>Ещё один хороший способ получать прибыль на рынке forex &ndash; воспользоваться нашей системой PTS5T. Эта система позволит Вам получать стабильную прибыль. <a href="../#getit">Скачать торговый советник для форекс ПТС5Т</a> можно абсолютно бесплатно, заполнив соответствующую форму на главной странице сайта.</p>
                    <p class="published">Опубликовано <time>28.02.20</time></p>
                ]]>
            </turbo:content>
        </item>

        <item turbo="true">
            <link>https://pts5t.ru/article/buy_forex_bot</link>
            <turbo:content>
                <![CDATA[
                    <!-- Шапка -->
                    <header>
                        <h1>Как выбрать и купить советник для форекс</h1>
                    </header>
                    <!-- Контентная часть -->
                    <p>Желая что-то заработать, каждый человек прикладывает максимум усилий и использует все возможные инструменты. Именно поэтому все трейдеры, без разделения на опыт и мастерство, используют советники форекс.</p>
<p>Это специальные программы, которые контролируют движение рынка, анализируют позиции и совершают сделки без участия человека. Но зачастую встает один вопрос, а как же правильно выбрать такой советник для forex и внедрить в работу?</p>
<p><img src="../uploads/admin/digitization-4770296_1920_pgoxLl.jpg" alt="" width="100%" /></p>
<p>Как известно все программы создаются людьми, их пишут, корректируют и запускают в работу. Советники для биржи форекс тоже своего рода программы или приложения, и их также создают люди. Эти люди могут быть частными лицами или отдельными компаниями, которые специализируются на создании электронных программ. Чтобы отыскать эти компании, можно воспользоваться интернетом, где есть тематические форумы и сайты.<br />После того, как Вы нашли конкретную организацию, стоит тщательно ознакомиться с ее возможностями, репутацией и проверить уровень надежности. Для этого пообщайтесь с технической поддержкой компании, поищите отзывы или другую информацию. Обычно, для того чтобы протестировать конкретный советник, продавец должен предоставить Вам возможность установить его на Demo счет. Если Вас все устраивает и Вы собираетесь купить советник форекс, то оплатите его и используйте его в своих целях.</p>
<h2>Зачем покупать советники форекс?</h2>
<p>Интересно, что в последнее время очень разных трейдеров оставляют объявления вроде &laquo;куплю советник форекс&raquo;. Почему они хотят купить робота для форекс, а не занимаются торговлей самостоятельно?</p>
<p>Это объясняется тем, что аналитические возможности программ для рынка forex &nbsp;во многом превосходят человеческие способности. Также человек имеет свойство уставать, а робот для форекс способен работать без сбоев сколько угодно.</p>
<p>Однако не обязательно покупать робота. Существует множество советников, распространяемых без необходимости оплаты. Например, на нашем сайте вы можете скачать советника для рынка форекс совершенно бесплатно! Для этого достаточно воспользоваться формой регистрации на главной странице.</p>
<p>Сделав это, вы сможете скачать нашего робота для forex. При необходимости мы поможем с установкой и проконсультируем по всем возникающим вопросам.</p>
        <p class="published">Опубликовано <time>12.03.20</time></p>
                ]]>
            </turbo:content>
        </item>

      <item turbo="true">
        <link>https://pts5t.ru/article/forex_success_tips</link>
        <turbo:content>
          <![CDATA[
                    <!-- Шапка -->
                    <header>
                        <h1>Советы для успеха на рынке Форекс</h1>
                    </header>
                    <!-- Контентная часть -->
                    <p>Торговля на рынке Форекс может оказаться очень прибыльным бизнесом, если вы начинаете с правильным планированием, а не просто пытаетесь торговать по интуиции. Как вы будете относиться к своей торговле, так и ваша торговля ответит вам прибылью или убытком. Отношение к торговле как к бизнесу &mdash; это один из факторов достижения успеха. О других факторах мы говорим ниже.</p>
<p><strong>Умение слушать</strong></p>
<p>Будьте хорошим слушателем, чтобы достичь желаемого успеха. Слушайте о том, что происходит на валютном рынке. Многие люди слушают очень хорошо в самом начале, но через некоторое время им это надоедает, и они решают, что сами лучше всех все знают. Это может привести к плачевным финансовым результатам.<br /><br /><strong><img style="margin: 5px 15px 5px 0px; float: left;" src="../uploads/admin/dollar-exchange-rate-544949_1920_KqFl1I.jpg" alt="Советы для успеха на рынке Форекс" width="50%" />Использование технического анализа</strong></p>
<p>Технический анализ &ndash; это попытка прогнозирования будущего движения валюты, исследуя прошлые рыночные данные. Множество трейдеров использует этот тип анализа, полагаясь на цикличность движения рынка. Цены движутся в тенденциях, и от аналитика требуется умение присоединиться к этой тенденции.<br /><br /><strong>Подумайте еще раз</strong></p>
<p>Обдумывайте свои решения очень тщательно. Убедитесь, что вы не реагируете на внезапную новость, пытаясь лихорадочно открыть сделку. Многие трейдеры знают, что терпение может позволить понять рынок должным образом, и принять более обоснованное торговое решение.<br /><br /><strong>Торгуйте на основных валютных парах</strong></p>
<p>Форекс-брокеры предлагают множество валютных пар для осуществления торговой деятельности. Однако, если вы новичок на рынке Форекс, то лучше начинать торговлю на основных валютных парах, таких как EUR/USD, GBP/USD и USD/JPY. Так как эти пары очень популярны, то они обеспечивают отличную ликвидность, которая необходима для получения прибыли от изменения цен. Эти пары имеют узкие спреды, поскольку их движение более предсказуемо, чем движение экзотических валют.<br /><br /><strong>Не используйте внутридневную торговлю</strong></p>
<p>Если вы новичок на валютном рынке, то вам не следует погружаться в краткосрочную торговлю. Торговля на небольших временных интервалах требует много мастерства, терпения, времени и особого темперамента. Вам следует обратить внимание на более долгосрочные периоды, которые отлично поддаются техническому анализу.</p>
        <p class="published">Опубликовано <time>23.03.20</time></p>
                ]]>
        </turbo:content>
      </item>
      
    </channel>
</rss>